黑警攻中大，我們要攻佔警局和軍火庫

如題

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大